有無人打過去以下既防止自殺求助熱線？

生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)
生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

深宵唔會打得通

冇人聽定太多人打

樓主自己唔試下打，走黎問人

驚阻住有需要既人

打過 撒瑪利亞比較好

打過 全部唔通

淨係訴下苦得唔得架？

通常朝早 或者傍晚都會打到

佢地會講得比較詳盡同有埋社工轉介

巴打有咩睇唔開 不妨講出黎 同你分擔下
真係頂唔順 輕生念頭好重 去急症

利申 岩岩行過鬼門關

而家叫你加油可能好無謂，都咁痛苦啦
仲加咩油？

但信我，時間會幫你渡過
慢慢行點行都會到終點

打唔撚通既屌你老母

謝謝
我聯絡緊4位特首參選人請佢地交出防止自殺政策
想先了解下防止自殺求助熱線的運作情況

打過，有個姐姐陪我傾咗好耐

識一個打過去r水吹左成個幾鐘

而家解決左個問題未？

r水吹就搵我地啦